iPhone X獨佔手機市場利潤35% 等同600多間Android廠商總和5倍

iPhone X獨佔手機市場利潤35% 等同600多間Android廠商總和5倍

相信大家都知道Apple iPhone的利潤較其他手機高出幾倍，而早幾年更有報告指出全球智能手機的利潤均集中在Apple iPhone手機當中，而根據Counterpoint 發表的最新報告顯示，Apple iPhone X佔據了整個手機市場利潤的35%，這是600多間Android廠商總和的5倍。

（Mobile Magazine）

根據市場調查公司Counterpoint所發表的報告指出，2017年度第四季度全球市場整體利潤同比下跌了1%，而iPhone X一款手機就佔了整個手機行業的利潤高達35%！
分析師Karn Chauhan在一份聲明提及，iPhone X只開售了2個多月，但已佔整個手機市場營收21%，而整體利潤的35%。

與此同時，以往舊iPhone沒有因為新型號的iPhone推出而令其過時，反而舊機款同樣為Apple貢獻利潤，當中包括iPhone 8/8Plus、iPhone 7/7 Plus、iPhone 6、iPhone 6S等。報告最後指出雖然iPhone X銷量沒有之前預期那麼高，但基於新舊手機的貢獻，令到Apple佔了2017年度第4季度智能手機86%的利潤。

AAPL已

等睇ifan拎哩樣嘢嚟打飛機，睇吓邊個面對人哋喺自己身上賺得多哩件事都要J

咁好賺，因為班傻迷支持，信仰充值

得samsung同apple 係個list上面

痴線，點解6s 仲有

AAPL is done

iphone 咁多年嚟嘅成本vs售價升幅
應該同香港嘅人工vs樓價升幅一樣

不過用家體驗四個字都合理化哂成件事啦
可？

呢段野打碎晒連登iPhone 8用家個機底玻璃
明明早三個月出都變舊機

6仲好賣過note8

cctv 話要自強

大陸禁售apple
便可即時扭轉形勢
華為取代第一

好過an機根本唔值錢啦

apple已死

結論
買iPhone 正傻閪

咁多人用三叔既咩？

姐係班友俾貴咗咁多

基佬克都講明下代iPhone 會使用更多中國零件來生產！
下代開始應該不會再買！